救命, 幾時先死到,幾時世界末日

好辛苦

樓主唔係死咗架咩

48歲(強姦)

臭雞

收到風 你破完產果日

幾時呀 快d到啦

屌....我唔係派膠

回魂夜

屌，等我一場歡喜

食支煙先啦 平時見你帶咁多歡樂比我

努力好好生活落去 都係一種愛佢既表現 愛唔定要係埋一齊

做唔到咁偉大